明明經濟轉差，點解班人唔放啲股票

由侵侵宣戰果時都跌左3000點，佢宣戰果日就應該賣啦 而家跌咁多仲㥤膽入，班人弱智？

升唔放跌唔放

中電又派息，
又賺

樓主可能仲讀緊書

唔係我地熊軍邊有錢洗

大撚把月供撚長揸到退休，點會放姐，長揸優質股跟本冇得輸

搏打伊朗油價升

個個都賣邊個買

樓主咁有信心，買咗幾多put

有人其實唔睇 因為反正都會升番
Btw你理得人姐

跌先黎賣？？

香港人大把錢 掃平貨添呀
總有日會升返